午。（堅正）

嘩 糖水都有埋

今日2樣都啱嫲胃口

之前我帶飯 咩意C

好想食啊

3/10

今次正